求下你地物資站開後d

求下你地物資站開後d，開咁前一陣一開波又走唔切，成堆物資又報銷

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

pish

有人報夢 現場急需 鐵筆 士巴拿 六角鑰 燒烤夾

請廣傳

開太大support 唔切仲大獲，
冇咗可以再買，但係要用時冇咁點

sorry 錯字，想講開太後會support 唔切

推

人鏈咩都到，咁鬼多人